大家試下唔好再講個鬼字

要留就由佢 be humble 不屌人